香港黑警政府一晚做到成百萬人一個月都做唔到既野

香港黑警政府果然勁由支持政府既恐怖份子一晚就搞到元朗變死城, 各國出哂旅遊警示

成個活動冇黑警助攻一早完左

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！